（LINE) 冗員 瘋狂吹水群招人

巴打你以前係咪叫脫褲XX??

好似係。

XX濟貧

其實脫褲濟貧係高登講左d咩令你地兩位記得呢個名？

佢講嘢好低B

例如呢？

1拳500